1665人死於武漢肺炎 68500人確診 聽日破7萬 （預測99.6%準確）

截至2月15日24時：
現有確診病例57416例（其中重症病例11272例），累計治癒出院病例9419例，累計死亡病例1665例，累計報告確診病例68500例（江西省核減1例），現有疑似病例8228例。累計追蹤到密切接觸者529418人，尚在醫學觀察的密切接觸者158764人。

死亡預測：1575；聽日 1713
確診預測：68784；聽日 70456
隔日確診預測 99.6%準確
更多肺炎預報

截至2月15日24時
中國確診：68500（SARS同期17倍）
模擬預測：68784；聽日 70456；最終 85,230
湖北確診：56249
模擬預測：56497；聽日 58042；最終 71,882
武漢確診：39462
模擬預測：39511；聽日 40860；最終 53,313
外省確診：12251
模擬預測：12286；聽日 12414；最終 13,348
中國死亡：1665（死亡率2.43%）
模擬預測：1575；聽日 1713；最終 2,072
香港確診：56
最終預測：134
疫情結束日預測：2020/4/23（68日後）

有管控啊

預計中小學幾時復課?

香港疫情結束日 估計係4月初

封城管制
令增幅減少

點睇開新post, 你p 牌無分別

點樣先甩得

用支那數據做答案
同支那統計成日包埋港澳台有咩分別
借統計為名，
打灰機吹奏支那為實

612 之後開唔甩得，之前開就要連續半年每日online

假數據都有價值嘅，例如假數據x10 可能就係真數據

lm

幫你推啦

🙏🏻

破咗7萬
中國內地個案總數：70548 宗 (截至 2020 年 2 月 16 日下午 11 時 59 分)，當中 10644 宗為重症個案，1770 宗為死亡個案。

【肺炎預報】
模擬預測：70456；聽日 72482；最終 87,140 （10.8倍SARS）

仲有冇update?

有喺